馮驊公佈本屆區議會選舉總投票率為71.2%

要贏呀

Source: tg氣象巴打